今日主線係美領 今日主線係美領

唔好俾人帶走風向，要令新聞專注返呢個主題，報返人數

一路都好好氣氛，好耐無試過由起點叫口號叫到去終點